[疑問jj］光+熱=火，黃+藍=綠

咁波+曼呢

火+光呢？

𤈛

=摩

火加歌就等於我

你+城呢

波加曼囉

咁冚+剷呢？

火-光=熱

波加柒等於火
精加卵等於我

25-1=24

咪就係你

黃婉曼

李+x呢

又幾好笑

咁三家姐呢?

李+鼎呢

獌？

張+輝呢